不知道內褲裡邊點解有血流～

一早入去廁所剝褲擦藥油

依家仲有幾多連登仔識呢首歌

一早要入去廁所剝褲擦藥油

對住淫閪頂一頂

小鳳姐明曲係熱烈地。。。

滑呀滑呀劣～劣～個閪窿咁滑

我碌野流水

你識條春咩

屁股流血漿

屙血屙水皮黃瘦